各位dse 加油！！！

明日一戰，記緊帶齊文具，準考證，身份證，早早去到考場，記得分幾個時間比自己做每一part,一過左就做第二part 先，唔好放棄唔做，成功係留比肯堅持到最後的人！同埋聽日係將軍澳寶覺中學考既同學加油 ，我支持你地!！！

利伸：閱讀好彩有五，你地都得

2019見

唔會啦 記得冷靜咁做 會好大幫助

大家有無咩想問？

閲讀有啲乜skill解題

老實講 白話文分段 全世界都唔識 所以集中做短答題 而你要係成篇文歸納出兩個最重要既字 例如親情，如果短答題唔知寫咩 就盡量同呢兩個字拉上關係，同埋夠時間既話一題分幾個pt 答 夠一d 中分

而文言文 就而家再睇熟文言句式去，博佢出下咁 ，範文就大家加油，背野輕鬆

有無聽日寶覺中學考既同學仔？

樓主加油
職訓局歡迎你

今年第一年考範文？

閱讀卷特別係填表題, 就算幾唔識都好唔該點都填D野落去
分分鐘撞岩個意思都有分

uh...我上左岸幾年

係啊

係啊 可能就係果分 已經一個grade

我認真答你 大家都好撚驚 就算溫熟書既同學 所以如果你迫自己大膽多一分 冷靜多一分 你就會係心理上做得好好多

冇溫書 點算

佩服毅力 今年你實得

IFC見

真心 臨入場前睇下文言文 同白話文 自己諗下佢地既主旨意思 即係好似預先令自己進入考試模式咁

真心 考得唔好 唔洗死 幾個月後又係一條漢子

唔好妄自菲薄啊 同學 最後一刻都唔好放棄 真心

咁多位 加油

你都係

天才波

巧京典算😣

無咩大不了 係人就會驚 冷靜少少都會提高你成為贏家的機會

樓主以前讀寶覺？

唔係啊 我心上人聽日係寶覺考

我大學都畢左業幾年啦

大過我喎 師兄

輕鬆啊

retaker留名，上年5*，今年應該收皮 冇操過卷，範文鳩背

勁啊 我都係overall 5 有無咩tips 比到佢地啊 師兄

諗返起以前 我差啲俾科中化搞到冇U讀
好彩o岩o岩好E左

中化其實幾好玩

我考個時Pre2最後5 大家加油

好記得當時考完中文就搭車去買GTA5 第二日就考英文但最後都拎到個4

高手高手

輕鬆是王道

唔好諗啦 養足精神好過 真心

有啊 但我建議至少check 兩次卷 保證做得好 先早走

分段靠關連! 如果果幾段不停重覆一樣野/ 地方/ 時間，就分埋一齊。當你發覺上下2段有轉變嘅話好可能已經係2層黎嫁喇。歸納佢重覆嘅野，寫出作者明示/暗示過嘅感情。唔好做6分題住，等做完成份卷有時間剩先好做，全力衝文言同範文，因為早啲做範文你會無咁大壓力，同埋記得啲文，而文言比分鬆手。不過最最最重要係唔好睇曬本林場必備，睇你最唔熟果 part 然後記熟佢。入到考場唔好驚，當平時係學校操卷一樣。一驚你就唔唔記得曬啲野架喇。冷靜啲做會好極多!

巴打好有心

Why don't you kids just kill yourselves now and get a richer pair of parents in your next life and take IB instead?